政府summer intern

政府啲summer intern係咪唔請year one
有冇人試過year one去做
暑假流流長唔知做咩

做m記啦fm

你做到d咩

go big6

Year one就唔好同我地爭啦

big4 better

Yr1 唔收